# UAS ADMINJAR

# Tugas Akhir Adminjar

planning: 1.saya sudah mempunyai VPS dengan OS DEBIAN 7 2.saya akan menginstall DNS dan Web server 3.dengan ip 103.27.206.30 dan Domain http://tegarhakikicom-by.cloud.revoluz.io
report: 1.Dns sudah berjalan menggunakan bind